元朗崇山新村同居情侶村屋自縊雙亡

元朗今早揭發一宗雙屍命案。早上8時許，警方接獲一名女子報案，指其胞妹在元朗崇山新村13號一間村屋內自殺，救援人員到場發現1男1女在屋內吊頸，當場證實死亡。警方正封鎖現場調查，並在村屋內撿獲遺書，初步相信案件無可疑，列屍體發現案處理。

現場消息指，男死者27歲，女死者25歲，是同居情侶關係，男的是華裔挪威人，女的是姓張港人，兩人均在本港大專任職。警方仍在調查兩人尋死的原因，但男死者患有骨痛，另外兩死者已經失去蹤影兩天，女死者並曾向胞姐（報案人）發出遺言，大意是「我們自殺了，不要追來，快報警」，故警方初步相信兩人之死無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

挪威人

間屋租定買？

男既起點好好，但奈何骨痛折磨，如果真係醫極都醫唔好，情有可諒。

但條女咩料？25歲大好年華同條仔一齊去死？？？

華裔挪威人

A+級開局

首抽好
但玩到咁...
你del唔del game

食左三文魚?

死都要食洋腸

食我？

租定買
邊層
賣唔賣

挪威乜都同你醫好佢啦

點解要返中國香港??

玩窒息性愛玩到失救?